香港最高消費群組：文青

Storeroom啲野markup咁多又唔係特別靚
一大堆cafe成百蚊賣個牛油果夾麵包又唔係特別好食
但香港班文青都爭住幫襯
邊個想搵水魚記住target佢地

仲有ig啲「靚靚」蛋糕，成千蚊個夠我去a1買幾個

dd 叫包裝

即係明明一樣料
apple賣一萬 屌米賣2千

你有本事定位到d文青需要
你都可以賺
講就易

所以我咪話叫啲人想搵錢就target佢地
包裝點都易過你從頭整舊野出嚟掛
反正啲文青最buy咪加vsco filter

咁我哋有閒錢洗又想扮有生活品味嘛